屌你， 圖書館個書架d書後面有個利是封

屌你， 圖書館個書架d書後面有個利是封， 咁乜野。

連個利是封都唔敢掂唔敢影相

你細膽到咁廢唔廢啲呀

哦，嗰日放左條金鏈係入面諗住送人
漏左係本圖書到

俾你去拎

可能有錢